【亂倫誕女】17歲雙胞胎姊弟禁忌相戀誕一女 父母怒轟斷絕關係趕出家門

非洲肯亞一對雙胞胎姊弟，深愛對方無法自拔，不顧家人反對共組家庭，於17歲時誕下一女。近日他們在影音平台曝光這段「禁忌之戀」，引起網民熱議。

雙胞胎禁忌相戀誕女
綜合外媒報導，事件女主角Lexy Chiweru日前在抖音上傳影片，分享自己如何跟雙胞胎弟弟相戀。她指自出生以來便與弟弟有特別的聯繫，「是天造地設的一對」。長大後他們意識到心中的情感，便開始交往。

戀情曝光後，父母甚為驚訝，勒令兩人分開，不然跟他們斷絕關係並趕出家門。然而，兩姊弟堅持結婚，最終婚禮在沒有親友出席的情況下舉辦，他們亦在17歲時誕下女兒。

在Lexy上傳的影片中，可見兩人的親密照，包括擁抱、親吻等，亦貼出一張小女孩的照片，疑為兩人養育的孩子。她在影片中表示，這是她的戀愛故事，希望大家不要以批判目光看待，亦期望兩人能白頭到老。

影片曝光後，引來網民熱議，反應兩極。有些網民支持他們勇敢追愛，有網民則斥責亂倫行為，指近親生育很大可能造成孩子身體上的缺陷。

改口稱兩人非姊弟
雙胞胎的禁忌戀愛受到大批網民抨擊，兩人前日（11日）接受當地媒體訪問，改口稱他們並非雙胞胎，只是像得相像；被問到如何解釋影片中嬰兒時期的照片，兩人聲稱各自家長是好朋友，因此共同養育他們。至於影片中小女孩的照片，他們以私隱理由拒絕回應。

黑人缺陷極有限

雙胞胎禁忌相戀誕女
綜合外媒報導，事件女主角Lexy Chiweru日前在抖音上傳影片，分享自己如何跟雙胞胎弟弟相戀。

Say no more

緣之空肯亞版

black live matter

緣之空

冇事，黑人有特權

BLM

話左 左派下一步就係亂倫合法化
班賤種垃圾淨係識用滑坡謬誤黎覆

亂倫 幻幻 人獸 死C

仲要雙胞胎咁似樣好似屌自己咁

這是她的戀愛故事，希望大家不要以批判目光看待，亦期望兩人能白頭到老。

自己有事就叫人唔好干涉
掉返轉嗰時就彈出嚟扮正義
果然玩開抖陰

個BB又似亞媽又似亞爸

BLM ：黑人高貴種族亂倫冇問題

植物都係咁

Blame the niggar

本身智商已經低

幼幼正

House Lannister